袁爸開直播冇人討論既？

仲係極樂觀

留名等人話係鬼

佢係極度樂觀傻佬主義

點會鬼

越黎越覺得袁弓夷條友有問題，除左同新唐人行得太近，另一方面越黎越陳雲化，在提出公投自決同時，另一方面甚至曾經提出參與郭文貴搞果個新中國比香港加入。

大家小心

我唔係叫大家唔好信佢，只係希望大家保持獨立思考同懷疑態度。生於憂患死於安樂，幾多手足因為懷疑態度唔夠比鬼捉左，大家仲唔learn a lesson？

一個商家佬作為政治素人，居然只係短短幾個月爬上位得快個其他人包括梁天琦幾年既努力？而且居然完全無比支那搞？而且佢宜家先出黎目的係咩？呢d都係我好有懷疑既問題

我絕對認同佢嚮國際線既能力同潛在貢獻，但現階段絕對唔適宜義無反顧信佢，觀察多幾年有往跡可尋先可以考慮完全信

在此我並不針對佢一個人，因為任何人提出或曾經提出要痴埋中國呢d言論都應該特別標示，以資識別，加以提防
因為痴埋支那人本身就係非常危險既主張，係大中華膠+大一統+中國人身份認同+封建帝制思想既產物。
稍為用下腦都知道，以支那賤畜奴性，支共收皮好可能只係換下一個朝代，換個皇帝話事，香港痴埋去實一齊變failed state。係比支那人（支共or非支共）滲透或者大中華膠廢老先會提出咁on9既野。
1.歸英2.美國託管3.獨立，呢d先係香港正常有腦人會考慮既野

之前有連登仔話佢出來食曬抗爭者血淚大搞民主中國主義
但我地要香港獨立出去唔理中國

袁爸嘅片 充滿正能量！